有無人想戒煙

女朋友知道我食返煙勁唔開心，
岩岩三點幾食完最後一支，
就真係開始戒了。

買埋戒煙貼，希望真係得

祝你成功

岩岩比埋條煙人，之後條友叫我食支1號仔都不了，希望得

只要你有信心 丁都可以戒

無食幾日了，但痾屎想食返

為左女朋友成功戒左

戒左幾耐左右？

呢個絕對明

一年 中間有試過心情極差食左支
但之後就冇再試過了